飲完酒之後果日個人好頹 有咩方法搞搞佢

係成個人冇精神 一望好似索完K黎咁
有咩方法可以令個人睇過精神啲

繼續飲

唔好飲

飲返杯回魂酒就冇事

冇計 一頹就想飲
好享受半醉半醒嘅感覺
借酒消愁

飲咖啡囉

個樣都係會殘左
飲完會唔會仲老左

酒人愁腸愁更愁
唔飲好過

入

每次飲完都話下次唔飲

點會老呀，又唔係成日飲
無精神先飲姐。

反正本絲打出街都是有化妝 街外人邊會睇得出

可惜本巴打唔化妝
遮唔到個殘樣

咁其實你頹根本唔關你飲唔飲酒事

飲啲食啲解酒嘢

十分認同

一起身即刻飲大量水

More

下次試試先 thx巴打

自己飲開有蔘成分既健肝嘢